V Praze dně 19. 1. 2011 Ahoj Davide, moc ráda slyším, že chceš přijet do Prahy. Můžeme se setkat přímo na nadraží. Vím, že vlak přijíždí v 13:05, proto se sejdeme tam v 13:15. Večer můžeme jit do restaurace v centru města. Vím, kde se nachazí několik míst kde jsou dobrá tradiční jídla. Pak si můžeme prohlednout Pražský Hrad nebo Petřin. Ale to už zaleží na počasí. Už se těším na schůzku. Měj se hezký! Tvoje Eva.
